屌打大陸

D大陸佬成日hack尻我地 點解我地唔可以整隊兵hack尻返佢地!?!?